## How to start?

```bash
yarn install
yarn run dev
```

#### 額外說明
 1. 我將 api-key 放在前端且直接放在版控裡面, 但有在google後台限制能發出api的網址作保護。實際產品較好的做法是應該要將 api-key 放在後端且放不入程式碼版控, 因為這只是簡單的測驗, 所以只採取簡單的做法和保護
 
 2.  youtube api 不提供此頁是第幾頁的資料，所以分頁部分是直接先撈出 100 筆資料再分頁。這不是好作法，但算是基於api限制折衷的作法，由此可見此api的設計並不是拿來做此類型的傳統分頁，而是做滾動式的分頁，在網頁滾到最下面時加載下一頁選項